有無人成日發同一個夢

比較深刻既夢有兩個

成日夢見一個人夜晚響條街到
條街未見過
一行到轉角都無左畫面

細個果陣成日發：
經過個海濱
好多木椿咁既圍欄
上面插住一個個人頭 屌你老母

青少年時期發生 大個之後既夢就唔太記得

今日個夢係RDR2 既香港海盜版
最後又係比大佬出賣

發夢代表緊你壓力太大

諗唔起 仲有個係行上左條行人天橋 然後lum左
屌

諗唔到就由佢

甩牙

有呀， 發惡夢

有